12.9屯門和理lunch

朝早唔早起黎明 唔緊要
屯門牛和理LUNCH
咪撚再做豬
依家唔洗你早起
只不過食少一餐
冇人出就真係對屯門人心淡
以後都唔洗搞革命啦
繼續偽黃繼續做豬啦

幫推

Push

撚

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

推